突發！彩虹邨，牛池灣票站無咗！

因為呢兩個地方有武肺，
所以要去其他票站投票，
最近都要去新蒲崗，鳳德，同慈雲山！
大家唔好懶！記得要去投票！

麻煩大家推呢個post 上去！

Push

幫推

推

push

推推推

推

9 點前 去少人地方投

叫親友去投 最後喇

推呀

仲去慈雲山?

其實新蒲崗，鳳德，同慈雲山都爆緊

GOGOGO

慈雲山仲死喎

去富山邨投
個到唔洗點排隊

彩雲一 郵局 隔離

推

另外借位求幫手推呢個
【deadline 7月17號】康怡管理處撕走住戶揮春 民間清算師：港鐵無權撕走私人財物

去麗晶

最後衝刺

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

上網睇 彩雲 下晝2點收咗

推 六十萬

辛苦大家去遠少少多你一票好多

去富山，無人

你講果幾個都爆
去樂富啦，有三個票站
今日下午去無咩人

最後半粒鐘！

去九龍灣都ok 總之九龍東嘅票站就ok

樓主係咪攬炒派黎 水人去慈雲山

彩虹邨金華樓唔係有咩

富山投吖唔洗排隊

去埋我嗰份

過去東頭投啦

推啊

推！！！！

依家先來停？

無收喎

推,最後24min

要投就快！岩岩去左投！重有！

佢個網又寫2點收 早知過去彩雲啦屌

去新蒲崗廣場，或者去九龍灣啦。

上彩雲啦屌

其實 投票好快

大家快啲share 出去！
頭先見到好多人係彩虹邨摸門釘，
企喺度唔知點算好，
我已經盡幫

tui

東頭票站唔使等

新蒲崗

落彩雲投啦

富山係平台Circle K右邊
少人排

呢三個都有肺炎 靠害咩

彩雲/九龍灣啦 啱啱先投完

搭的士又好 跑又好

富山3D 3M直到
冇乜人的